寶琳站長事件教識你班友一樣好重要既野

你同佢拉扯攬頭攬頸又係會被告襲擊

你同佢心口撞心口又係會被告襲擊

你直接打到佢叫阿媽又係告你襲擊（時間短，仲可能可以快閃）

你班友以後知點做啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

跟本要速戰速決，一分鐘同要分勝負，拖拖拉拉最後被狗拉就輸晒了, 無心郁手就唔好恐佢，駡幾句就算

推

係
狠打，快走
hit& run

個阿伯都有還手喎

睇住直播，同佢玩捉迷藏玩成個鐘

講左成個月
極速私了然後走人

私下了解阿

等黑警拉佢毆鬥

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

又係佢 調景嶺站長
上次佢叫左班狗入黎清場
佢企係側邊陰笑